其實有冇人諗過點解啲賓賓咁中意喺條街度開FaceTime?

成日搭地鐵果陣見到
插住耳機大大聲咁笑 一輪嘴咁講 又唔係唔知自己阻住條路 正正常常打電話企埋一邊傾好難咩

利申：非種族歧視 純學術討論

因為空虛寂莫凍囉

點解佢地喺地鐵都收得咁好
我ig都load唔到